好明顯歐洲足協為咗紀念高比拜仁同brian cha先特登保送拜仁奪冠

喂老衲，kobe 我明但點解要紀念Brian?